深夜秒回

Hello大家好

咁夜都唔訓啊

人生苦短 能夠覆到你都係一種緣份

碌高登碌到唔捨得訓

落街開煙

好眼訓

我都中意周國賢喎

聽日使唔使返工啊 但係呢度係LIHKG wo

咁夜 不了

咁早啲瞓啦 如果唔係聽日點準時返工

自膠

同好 月底出碟。好期待
你有冇諗住買？

講下野好喎

唉屌

有冇睇緊咩post介紹我睇吓 你都睇左成晚la🙂

聽日放假

又係你呀 食牛腩未？

我都係 放到一月考試
依家瘋狂loop緊歌

深夜秒回個post應該幾正

已經入咗去

幫我做pj

有咩歌loop呀

有冇聽開咩歌呀

Send 比我 我睇吓幫唔幫到你:

hi

睇吓我個名 推介一首正歌俾你 推銷員之死 不過係周國賢ver 完全俾人低估左

今日無食肉呀

絲打你好 夜訓皮膚會差wo

依首我都好鐘意

咩歌都聽下 粵普

食咗咩今日 今日去咗吉野家打邊爐正

咁你呢巴打

聽晚

炒麵王

有咩歌loop呀[/quote]

睇吓我個名 推介一首正歌俾你 推銷員之死 不過係周國賢ver 完全俾人低估左[/quote]

依首我都好鐘意[/quote]

我好期待首 愛比死更冷 遲啲試吓執譜先 越聽越正

除左周國賢仲有咩聽

我聽過周國賢首有時 幾正

睇吓我個名 推介一首正歌俾你 推銷員之死 不過係周國賢ver 完全俾人低估左[/quote]

依首我都好鐘意[/quote]

我好期待首 愛比死更冷 遲啲試吓執譜先 越聽越正[/quote]

Utube咪岀左囉

My chemical romance 有冇聽過？
認真我好後悔咁遲先聽佢D歌 勁正
最近最鍾意I am no okay

正！
覺唔覺周國賢除左唱歌好聽，都係個好charm既男人

推介下eason新歌 讓我留在你身邊

聽埋重逢星塵嘛

聽下先

冇 近排聽少左英文歌

除左陳柏宇 好耐冇聽過廣東話新歌

三部曲真係好痴線
星塵最後好屈機
尚有時空驅使中失散
穹蒼相擁後重逢自己

普通話黎

喺台上面真心好型 點解仲未上到紅館

豪油味好正 依加7仔做特價10蚊2盒

我依排先鐘意 但search到d報紙話咩南南單野 假既話我聽

依加先知eason會唱普通話

識聽周國腎一定要聽赤城千葉 無得輸
另外我介紹你第一次聽既密封罩

屌咁平

不過食到厭了

依首我都好鐘意[/quote]

我好期待首 愛比死更冷 遲啲試吓執譜先 越聽越正[/quote]

Utube咪岀左囉[/quote]

唔係完整版吖嘛 同埋個音質不敢恭維

廢

Hi

全部都係幻覺嚟 呃我唔到 係過咗溫哥華同藍奕邦合作姐

唱live仲衰過肥仔信

我好期待首 愛比死更冷 遲啲試吓執譜先 越聽越正[/quote]

Utube咪岀左囉[/quote]

唔係完整版吖嘛 同埋個音質不敢恭維 [/quote]

依個version都夠我打j了

Miss早啲瞓啦 聽日仲要上堂

hi 未訓

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

上次睇好咗好多 起碼冇走音

屌你呀

咁瞓啦柒頭

你能嗎？

也許不應該只會昨天放棄現在

今日食左個蛋黃醬味，好正

一定係咁

識聽一定聽離魂記

假架 我一直都甘信

蛋黃醬好難食

咪係！！！

撐阿記既果然係識貨

sem break,日頭訓夜晚玩

你哋有冇去九月嗰個play live 唱人哋啲歌真心正
夠鐘成件事唔同晒 好聽過比比鳥好多

等睇波呀你地？

你咪又係喺度同我吹水 都係無嘢好玩

阿狗今晚

無去個live 個時未上腦

我等緊

你可以即刻上YouTube聽塞車 又係一首正嘅歌

唔係 訓唔著
聽日仲要10半考英文ea 又送錢比ive鳥

啱啱聽咗陳奕迅嗰首歌 我覺得一般 未吸引到我不停聽
最近比柏宇洗腦 手中緊握車匙 追不到往事

我估贏唔到

我 原來無路可退

你輕鬆啦 冇問題 應該唔會好難嘅

識聽一定是聽柏仔

今天起各有逸後

停留在重災區 着了急 仍呆座在這裏

撐阿狗既，對勝利會有另一番睇法
Btw,佢終於出Lucas Perez.我幾睇好佢

買唔到飛呀屌 聽日搶暴龍哥

好驚intern 前路茫茫

香水

一齊睇 好耐無睇波了

船到橋頭自然直

又唔會唔合格嘅 努力擦鞋 咩事都解決到

啱啱聽完 唔夠佢本身d歌洗腦

愁緊點搵錢換過部laptop,e家呢部扯到條差電線成部趺落地,e 家果mon 一半黑,一半睇到

真絲？好少女仔會睇波

佢真係慘d
申請左7次紅館都唔批

！我都要搶

我次次都搶唔到，已經無意欲去搶

鍾意五月天個首香水多啲
利申 五月天瘋狂fans

睇親都係高登原價收

得閒先睇

早啲瞓 聽日去見工啦 如果唔係邊度有電腦做功課

點做到

滿懷憂傷卻流不出淚
極度的疲憊卻不能入睡

開post

其實讀左科唔岩自己既真係慘過食屎 過到考試都無用 根本無學到野

Btw 真心覺得阿記要爭冠需要換走爺爺 其實施蒙尼好岩 不過唔會去到英超教

佢演繹有另一番味道 不過真心等緊佢開演唱會

之前收到pm但非原價

Suppermoment我都唔明點解唔批
擺明夠晒影響力

想減肥唔爆倉首先要早訓

其實band既話去博館好過啦

Hi 未訓

喂！！！識嘢喎 我等緊睇復刻演唱會

有冇人鐘意rock music

乾杯一定係最正

係

佢都一把年紀啦仲唔退休。。

我都覺得唔係好啱自己 但係為咗錢。同埋冇其他㨂
唯有硬着頭皮行落去啦

爺爺真係令人又愛又恨
一日唔改下打法，一日都無英超
逆境波得山神有火，其他都尻Fing Fing

已放棄治療

即係邊類型 rock定義好闊

有心事？咁夜都唔訓

唔識分 所以拋個波出黎等人分

你唔好講到自己有得醫 ok?

One ok rock算唔算 依家佢走個風格已經唔係好鍾意 失去左jrock嘅味道
有冇聽kolor其實幾高質 以本地Band講

好on9 應付完考試 d野真係入到腦咩 concept又真係明咩 出到黎做又未必一樣 而且唔係為錢真係無興趣係呢科
可惜係香港無得講興趣

Sor

我出到去我估程度都係識少少 我哋都應該真係要靠經驗先做到嘢

唉....冇事既

Come on James, 有好多野都係硬著頭皮
興趣搵到錢當然好，但係都可以搵到錢之後再去搵返個興趣
1999

依加係one ok pop
lair
remake
beginning
cry out
未完成交響曲
以下散略

淨係對強隊一定失魂呢個問題都好多年啦 今年贏未變陣既車3粒都係咁岩遇到干地未醒

冇呀 完sem冇野做又唔想早訓
等緊朋友起身陪佢睇波

去到幾點你先訓?

讀咩可以月頭就完sem

你就好。完咗sem
我而家唔使返 但係要交功課同yes

無錯，但係次次對強隊你以為佢會輸，佢就會贏
對弱隊你以為佢贏硬，佢就會輸

metal個d 真係頂唔緊 但pop rock 就好好多

我都想完Sem 聽日仲要繼續chur呀屌

加油呀 幾時完呀？

不過都冇辦法啦 我覺得係去想打入歐洲市場 所以改曲風
我最近都幾鍾意聽funk聽完個人心情特別好
Bruno Mars隻新碟 幾正 編曲痴撚線

做紙中 大家比心機

好多學生哥，sem呢樣野對於我黎講有點兒陌生

直到我眼瞓為止

妙問妙答

隻手痕到訓唔到

唔洗返學啊?今日有無出街?

祝福你平安喜樂

我會推薦你聽my chemical romance
Welcome to the black parade呢首聽完之後 成個人精神晒

比碗燒

通常都係學生鍾意夜麻麻唔瞓
傾多兩句咪唔陌生

得返ipad,打字慢撚到傻
巴打比d 意見,
買2015 版既macbook pro 好定今年新果部(without touchbar)3

絲打專心做紙

今日返完學present同埋考中文作文
垃圾ive要考中文作文 目前已經上晒所有堂
淨係要交功課

Without touch bar,平啲
有touch bar,型啲

卡叔我當年都係i大

覺得條bar唔太實用

我上星期都做到隻狗咁呀,2 果present,1 份asm,1 份group report
仲要無電腦用,靠部ipad 慢慢篤

如果你唔買touch bar 就咁買舊啦
更何況 新機通常有嘅好多野要改善 你又唔要佢最新嘅功能
舊版夠用架啦 用嚟升級cpu ssd ram好過啦

get唔到

加油 起初完全唔願做，但做做下又痴左線咁一個星期做晒5份紙交好晒，提早完sem

Hi 仲未訓

出嚟做嘢 我覺得識人好過識字 呢個concert有冇錯

絲打讀咩

無，社會大學既真理

我星期六都要考 星期五仲有2份功課

而家撈咩

出去試用過 其實真心方便 例如如果你會執相
快捷鍵就咁禁就係 堅方便

Sale屎仔
打份牛工都唔夠玩兩晚

英文

人係要逼下 小宇宙先會爆發

未呀 等緊你入嚟同我吹水

呢個道理不論讀書做野都無變

都唔係差嘅 起碼有個收入可以出去玩

絲打求教英文 啱啱暑假去咗轉英國 發現去外國英文真係好重要 入咗間餐廳 睇得明嘅英文10隻手字數得晒

無精神果下慘
讀書果時，有時間，精神，就無錢
做野勒，有錢，無時間，無精神

讀書朋友真係幫左我好多 所以我都好珍惜佢哋

卡叔你無睇錯人

有冇考慮轉行呀 搵返啲專門野讀

巴打愛將入波

呢樣真，出到黎做野，無幾個可以真心互串

lets go. Rock n Roll

我同自己講出黎做野一定要揾份返5day 8-9hr
返6day 或者5d一日10個鐘up 根本有錢都無快樂

英文黎黎去去都係多聽多寫既
以前細個膽粗粗上網識外國網友要用英文同佢地溝通，慢慢就學多左字同寫得到出黎

無技能，轉行去邊啊
夠食夠住就夠
日日諗發達，個人會癡線

岩岩覆post 出唔到

但舊ver 有2.7 Ghz 同埋多d port sosad

有d 後悔早排無跟學校notebook program 買,

果時poly 仲有1000 蚊額外支助.....

我見我個朋友做電訊sales 而家好似話因為想結婚 都轉行入咗去做工程 唔係紮鐵嗰啲 間中可以坐office 唔知係咪做安全主任

成日好驚講錯 同埋都頂唔順自己啲發音
跟住又開始怯

Lucas

Lucas again

[/quote]
岩岩覆post 出唔到

但舊ver 有2.7 Ghz 同埋多d port sosad

有d 後悔早排無跟學校notebook program 買,

果時poly 仲有1000 蚊額外支助.....[/quote]
我遲啲翻intern 儲錢下年買pro 13with touch bar
都係諗住搵poly人幫拖買

我遲啲翻intern 儲錢下年買pro 13with touch bar
都係諗住搵poly人幫拖買

當初我都睇好普度斯基，可惜賣走左

要敢講呀
其實真係得香港人先會笑人英文差
大學啲professor同埋去到外國啲人都唔會特登笑人 相反外國人多數都會欣賞你嘗試去講

上網睇新mbp 駁adpater 會斷wifi,所以依家都心大心細買邊部好,
不過前題要有錢

無錯無錯，外國人唔理你口音，發音錯。重要係你明佢講咩，佢明你講咩
工作經驗

可能你有錢得黎 個問題已經fixed

自從讀IVE 英文真係不停退步 全部都係填鴨式填充背誦

美劇，英劇幫到你

做乜唔瞓？

睇波

你又做也唔瞓

可能啦,不過趕住用嘛.碌卡個個月供都okay ge..但諗緊有無需要用部萬幾蚊既電腦..

岩岩先發現兩個都係P9

文書嘅話 我覺得window最適合
如果你有Iphone 又會剪片/執相/做啲專業嘅唔可以成日死機 先需要買mac

講真 就算入左u修英文都唔係進步左好多 可能我唔夠努力啦

等緊你入嚟分享

可能我有P9情意結，自己都唔知

美劇，英劇幫到你[/quote]
有冇美劇介紹 唔睇walking dead

有冇美劇介紹 唔睇walking dead[/quote]

The flash
Game of thrones

自己唔dad唔吊
又唔肯比心機溝人而家人地比人溝左
淨係識係度屌鬼

咩事？
不過女死女還在

最少你入U之前英文都幾好
遲啲畢業又要煩 做幾年野之後搵咩讀
冇degree喺手真係冇乜安全感

The flash
Game of thrones[/quote]

Game of thrones 幾吸引喎 遲啲得閑煲下先

Game of thrones 幾吸引喎 遲啲得閑煲下先[/quote]

呢套真係得閒先，一開始就停唔到

有男朋友可能係件好事呢 樂觀啲睇 敵人得返一個

有degree喺手都未必搵到工 教席難搵阿

我係咪應該搵返啲 中英對照字幕 如果純英文 我估睇極都睇唔明

Game of thrones 幾吸引喎 遲啲得閑煲下先[/quote]
game of thrones 好正,之前一個sem break 追曬咁多個season.

女姐 一街都係 揾過個其實唔難 做男人唔需要為左條女灰心

有個friend都係讀poly語言 都話教席難求
不過最近見佢返parttime又好返又好pay 羨慕

game of thrones 好正,之前一個sem break 追曬咁多個season.[/quote]

龍老母

但係我一個都搵唔到 從來沒有從來都沒有

龍老母 [/quote]
死左果件紅髮野人正d

人生道路上有啲迷惘

巴打你既思路與別不同
我鐘意

女呢家野你越想要就越無 特登去揾唔會揾到
順其自然係最好

女啫，我冇

死左果件紅髮野人正d[/quote]

Jon snow, u know nothing

agger,順其自然就算,越追唔到個人就越痛苦[sad]

有煩惱不妨分享下 可能幫到你呢

Jon snow, u know nothing[/quote]
巴打都有追開?
好似話season 7 今年年尾先拍,
話要等到大風大雪先

教席真係好難搵 又要同兩大爭
遲下實習又有壓力
有時會怨點解要讀教育但我真係好中意教書

唔想等到24 算過24先有

Miss 教我

興趣變到職業 係一件好事 但係另一方面我係唔鍾意
其實我最鍾意係煮嘢食比自己食 道理上應該去做廚師
但係我知道當興趣變成職業 你就會開始厭惡佢
所以我最後都係冇揀做廚

我同佢男朋友同佢都係同學黎日見夜見
係好唔甘心
好撚後悔

Er⋯⋯
想返長工，但好似冇乜力量去返（可能係想返啲有興趣/學到嘢嘅工作？）
想學習學習學習去令自己充實，但到底係充實定只係努力去忘記某啲嘢？
好唔知想點好迷失
所以沉咗喺追星到。

24先有仲想點
有d人30歲都未拍過拖啦
btw咁易比你算中咩 係既幫我算下我呢世有無機會發達 無就疊埋心水做個平凡人

巴打都有追開?
好似話season 7 今年年尾先拍,
話要等到大風大雪先[/quote]

有追啊
S.7係要等
佢啲境真心靚
如後果幕Jon snow 差啲俾人圍死果到
好震撼，完全feel 到果種步兵對騎兵既劣勢同絕望

我都好迷惘

有追啊
S.7係要等
佢啲境真心靚
如後果幕Jon snow 差啲俾人圍死果到
好震撼，完全feel 到果種步兵對騎兵既劣勢同絕望[/quote]

最後 打錯字

香港做廚係絕對會令你厭惡 睇下佢呀哥 日返10-11個鐘 一個星期返6日 仲要有時無人 一個月無假放 我見到都覺得真係辛苦錢 西廚可能舒服d啦

咩事迷惘？講出黎大家研究下

迷緊乜丫？

都岩呀 如果做到由興趣變討厭既野咁我寧願唔做
不過而家不停咁接私補同埋教啲小班都覺得幾好，希望可以keep住團火

感情事 嘈交係月經

最後 打錯字[/quote]
Battle of the Bastards 呢集好震撼,
另外king joffrey 死果陣真係大快人心

我親戚算 親戚係高人 好撚準
佢咁樣講我唯有咁樣信 佢仲講咗個女仔個性格係點

好過變日經

我一直都以為你係女仔

都唔只係月經 應該係週經 兩個燥底既人係咪無可能一齊到？

咁多高人咩
信一半好啦

King Jeffery 死係大快人心，但係見到皇后咁，又突然覺得其實佢都係錫個仔先咁縱容佢 雖然改變唔到佢個仔係一個仆街仔呢件事

唔返長工邊有錢追星？當你鍾意韓星 都要錢飛去韓國睇show啦係咪先？ 我學習係唔可以逼 我覺得你應該搵返一門興趣學吓 例如整吓皮革野 或者彈下結他
不過我覺得最重要問題係 你要諗下自己將來究竟想點
如果唔係渾渾噩噩過一世 有乜為？

想瞓教但失眠

早排大病完 依家要長期食藥
睇醫生同結婚用左好多錢
好大壓力

聽日就final 而家仲溫緊習

我點會唔明吖 你見我依家揀咩都知
我都係諗住搵份穩定收入 儲到錢去旅行 就OK

我個名係藍色 不過我唔介意你繼續當我係

凡事都有解決方法嘅 聽下音樂放鬆下個人先啦
心情差 有病都難好返啦

咁係時候起身淥返個杯麵食

我8號都final

原來好多人未訓

無杯麵既屋企

Sleep is for weakness

有咩驅蚊方法

唔緊要啦你個名都說明一切 去海洋公園玩多兩轉咪算

見到queen 比教廷果班人烚困陣唔知點解會登佢可憐，
到佢報復返果修女果陣就好爽

噴蚊怕水

咁飲杯暖水啦 你幻想佢係一杯熱牛奶 應該瞓得着

匿埋自己入張被 封閉一切嘅那隙

開風扇

無論封閉得幾好，啲仆街蚊都有方法搞你

鼻敏感抖唔到氣

連續兩晚失眠 日頭又瞓到好晏 惡性循環

但係明明佢之前係一個仆街，個教團又係佢自己一手整出黎，諗住借刀殺人，點知引火自災，就後一尻炸左佢
呢套野真係好正

BB仲要岩岩出世
病緊果排公司要我拎no pay
幫bb買完保險一次過俾曬筆數但係唔批分期
要一次過找曬筆數

同你一齊入被⋯⋯到你就瞓到就嗡鳩你

我有全年證

發生左咁多野 你應該最需要係充足睡眠喎
早啲瞓啦 為BB着想 你都要夠訓先有精神照顧佢
都已經五點就天光

我有諗過申請 但係一個人申請有乜為 唔通一個人入去睇熊貓

一開燈就開撚哂大技隱形

你可以google下我個名
我想學習係想乜都知啲咁，但都怕冇張刀係利
將來好遠
但我想令媽咪生活好啲（爸爸已在天國）
同埋追返ex（係咪好傻？）

入被又唔係，出被又唔係

你試吓連續一日唔好訓 跟住夜晚12點你就會瞓得着
咁樣解唔解決到問題

認同

每晚都要湊bb 訓幾個鐘就要返工
一個月返成28日
月薪得2皮2
又要俾家用屋企又要儲錢又要找卡數
好辛苦

執飛尾整真係好平 2個人一齊整300蚊有找 搵我陪你去

經常性日頭好攰 但夜晚就瞓唔著

BB2個鐘飲一次奶
老婆幾本上訓到昏迷 喂完奶換埋片 一個鐘又醒
無得訓咁濟

冇留意開日本sor 我依家就係紅字嘅狀態
你問我乜嘢都識啲 但係唔係精 唯一嘅作用就係幫助平日吹水 打好人際關係 如果你想你媽咪過得好啲 你更加要搵返份穩定工作喎 或者你媽咪想你做啲咩 你盡量滿足佢 做人真係唔好愛得太遲 如果唔係後悔都補救唔到
我就冇呢方面經驗，但係如果真係過咗去我都唔建議追返
因為講得出分手 我覺得已經係信任嘅破裂 點樣都會有條刺 我唔知你詳細啦 咁都比唔到咩好意見 希望幫到你啦

去到幾田

你做咁辛苦都係為咗屋企人姐 挨多幾個月之後會舒服D架la 加油！記住凡事都可以解決 唔好做傻事呀

咁平 學生會唔會有得再平D？ 如果我整咗一定回本 我搭車去海洋公園都係半個鐘唔使

發生咩事呀

其實開始眼瞓 我準備收皮

照顧係初生嬰係辛苦架 但你見到個b一日一日咁成日 點辛苦都值得架

做pj做到好頹

一開始係難捱 但係你睇住佢成長真係會好開心
Btw我瞓啦 如果唔係聽朝唔知醒買飛
祝各位發個好夢 瞓番個靚覺

就係整學生個張790 減番飛尾錢 再2個人再折

瞓醒會有精神做多啲

不如幫我搶埋

搵到一個合眼緣 性格又好既邊有咁易

温緊physic 中學無底而家追到隻狗咁

你嗰張幾時過期 有興趣去整wo我

自己的事自己做

讀緊咩啊？

搶咩飛

鄭中基

Poly Chen tech hd

佢同我一齊五年，同居過，有過bb，身邊所有人都認為我哋會結婚，我自己什至佢屋企人都咁認為，但我唔想我乜都冇要佢同我一齊，所以我冇選擇去簽紙。
大約喺上年嘅4/5月我介紹咗佢去酒吧到做（我朋友爸爸開）之後就成日嘈交⋯⋯價值觀、說話、行為都開始好“大人”，開口埋口都錢。
到12月31號正式同我講分手。
之後什至搵人上我公司踢場話要上我屋企搵返啲“屬於佢”嘅嘢，件事搞到好大（仲有人話要搵人打我 ）
但我仲信佢係受人影響，我仲係想去追
我係咪好傻？
p.s我23佢22

點樣執飛尾

整左無耐咋 不過去嘅話可以叫埋我

做做下powerpoint死上黎睇下文。又要努力

呢個係一個好問題 不過我相信凡事都有解決方法

加油

即係你去埋我就會有折？

睇住佢變肥b係開心
但係一諗起樣樣都係錢就

搶多左既俾我

好易架 去門口搵嗰人問就得 最好外國人

我瞓醒再覆你 太眼瞓費事亂咁吹水影響到你

補錢就整到全年證？ 兩個再有折？

真 · 早抖

喺

好

早抖巴打

放棄得唔得

Hea做算啦

被蚊咬醒 想死

只求完成

蚊滋死全家！

依個心態非常正確

呢一個sem都係咁過
利申：final year

Same here

好頹廢

不過呢一刻我淨係想瞓得著

廢左好耐啦 再廢就乜都無

我都想放低個powerpoint，乜春都唔理

廢到無得再廢

Ppt copy住d key point

聽朝考final 想放棄但又唔甘心

想就去做，唔做就後悔

點解我會咁戇鳩，想正經做

唔甘心已經係個好充分既理由令你堅持落去 加油

值得你咁做既話就做啦

睇你緊唔緊張自己成績姐
利申視gpa如浮雲

唉，好想快啲完sem

懶係緊張，但聽日交

本來無一物

何處惹塵埃

我都鍾意周國賢吖，「14天」到宜家了

其實你地都經歷左好多野 佢係突然之間有巨變？可能工作環境會改變個人啦 酒吧嗰度返工時間應該同你平日時間唔夾 你返工時佢休息 平日應該少咗好多時間相處 會唔會因為咁？
不過我覺得佢都已經咁唔俾面你 上你公司踢場 仲要恐嚇你 其實已經太過分 如果係我嘅話 短期之內我都要冷靜下
要諗清楚自己係咪仲可以接受到一個咁嘅人 因為到時一齊返，如果佢性格仲係咁 你會覺得好辛苦 可能幾個月又分手 咁你咪又傷次 不過以上都係建議姐 我覺得重要嘅問題係 你要搵清楚究竟係乜嘢令到佢改變 然後你先做到其他嘢

買唔到飛呀屌

放棄啦 得閑係要燃燒下GPA

長期fans 其實我都係上年先開始入迷
跟住一發不可收拾 真係出咗好多好歌